{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76383&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천부띠끄펜션빠쎄꼼뽀제"
    },
    "text": "宿泊施設の「パセコムポゼ」は十里浦海水浴場から徒歩3分の距離に位置しています。 ここでは干潟体験とともにビンテージとアンティークな雰囲気が楽しめます。 周辺には徒歩2分の距離にある十里浦海水浴場と車で5分の距離にある東貯水池と長慶里海水浴場があります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 宿には様々な客室があり、プールビラやスパ客室などが利用できます。 プールビラはいつでもご利用いただけます。 スパ客室は全客室で入浴剤を使用することはできず、余分な料金が発生しません。 宿泊施設は様々なサービスを提供しています。 駐車場、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末、電気自動車充電器、共用シャワー場、共用トイレ、サンベッドなどの施設を保有しています。 屋外プールは6月から9月中旬まで利用可能で、利用時間は10:00から20:00までです。 ご利用の際にはラッシュガード、水着、楽な服装が必要で、冷水や無料利用が可能です。 また、カフェも利用可能で、利用時間は10:00から22:00までで、有料です。 バーベキュー施設も客室ごとに個別バーベキュー場をご利用いただけますし、雨天時にもご利用いただけます。 ただし、最大人数の超過、未成年者の同伴なしの利用、ペットの出入り、火災危険物質の使用などは禁止されています。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部客室の料金変動やプール営業時間の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の名称は何ですか？",
            "answer": "パセコムポゼ"
        },
        {
            "question": "パセコムポゼはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "十里浦海水浴場から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には十里浦海水浴場と東貯水池、長慶里海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "どんな客室が利用できますか？",
            "answer": "プールビラやスパ客室などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールビラはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールビラはいつでもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパ客室では何ができますか？",
            "answer": "スパ客室では入浴剤を使用することはできず、余分な料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "駐車場、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末、電気自動車充電器、共用シャワー場、共用トイレ、サンベッドなどの施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは6月から9月中旬まで利用可能で、利用時間は10:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "プール利用には何が必要ですか？",
            "answer": "プール利用にはラッシュガード、水着、楽な服装が必要です。冷水や無料利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェは利用できますか？",
            "answer": "カフェは利用可能で、利用時間は10:00から22:00までです。有料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は個別バーベキュー場をご利用いただけますが、最大人数の超過、未成年者の同伴なしの利用、ペットの出入り、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何か変更があるのでしょうか？",
            "answer": "オンシーズンには一部客室の料金変動やプール営業時間の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 539
    }
}